〔預測〕假設毒J們真係成功反到女權，接住落黎，得返毒撚同MK。

1）Mk會唔會為左溝女，拎毒撚黎取笑，豪不猶豫出賣毒撚？
2）就唔算係溝女，無溝女問題。如果MK同毒撚有爭拗，MK對毒撚大開殺戒，咁呢個時候有囡囡介入，叫MK留手，代價係毒撚要聽港女話，而港女又聽MK話，咁點算（最終同而家無變-頂層MK中層港女底層毒撚）

結論就係，要打破而家呢個困境，毒撚要反完女權再反MK

毒撚團結起黎有無可能做到

當毒撚反哂2個階級

毒撚呢個時候，會唔會變成佢地眼中既MK
行返MK極權統治呢條路

MK behaviour

毒撚點算可以逃離人地既統治，得到真正既自由

毒撚點先可以逃離人地既統治，得到真正既自由

反而鍾意毒撚
Mk感覺好撚污糟
利申藍絲

收皮

女人都愛MK
口裡說不,身體卻很誠實!!

有
加油